\section{Conclusie}
\label{sec:con}
% grotere n
% snellere implementatie
% onduidelijkheden
% NP?
% parameters lin afh van n? waarom?
% parameters afh van verschillende grootte-ordes van n
% hoeveel datasets: 80 of 120? of zelfs minder?
In dit verslag hebben we geprobeerd het algoritme dat in \citet{rodriguez2013artificial} beschreven staat uit te werken en gepoogd om de experimenten na te bootsen. Het algoritme was grotendeels op te maken uit de paper, maar er waren hier en daar wat onduidelijkheden.
Zo was de beschrijving van de $NO_2$-operator niet eenduidig te interpreteren en was het niet duidelijk hoe de twee \texttt{LocalImprovement}-algoritmes gecombineerd werden.

De experimenten van de paper waren goed opgesteld en duidelijk beschreven, maar we hadden een aantal bedenkingen. Zo zijn er aantal assumpties in de paper die niet expliciet uitgedrukt zijn.
Zo werd $NP=20$ gekozen zonder te argumenteren waarom dit een goede keuze is. Ook werden de waarden van $n_d$ en $limit$ gekozen in de vorm $\alpha{}n$. Het is echter niet duidelijk waarom deze parameters lineair worden gekozen in relatie tot het aantal elementen.

Onze experimenten geven een aantal andere resultaten dan de resultaten van de paper. Zo heeft parameter $n_d$ geen groot effect op de resultaten en lijkt de $NO_3$-operator beter dan de $NO_2$-operator. Het verschil met de paper is waarschijnlijk te wijten aan de kleinere datasets die gebruikt zijn voor onze experimenten, waarin verbredende operatoren betere resultaten geven dan gerichte operatoren.

Het is mogelijk dat de alternatieve implementatie van $NO_2$ een beter resultaat zou geven. Vergelijkende proeven zouden hier een beter zicht op kunnen werpen.
Indien we meer tijd over hadden, hadden we de proeven opnieuw kunnen doen  voor $n=\{120,240,480,960\}$ en zien of de verschillen echt aan de grootte van de zoekruimte lag. Indien we een implementatie van de andere algoritmes hebben, zouden we ook de vergelijkende proeven kunnen nakijken.
